HK Express: 18班取消航班為不受歡迎航線

廉航香港快運航空，突然在國慶及中秋假期取消今日至8日往返香港與日本關西、名古屋及韓國首爾仁川共18個定期航班，近2000乘客受影響。香港快運行政總裁安浩恩下午回應記者，指上月26日仍未能確保有足夠後備機組人員，為顧及航空安全，所以取消黃金周假期18班較不受歡迎航班。

Cut 你班機係因為你係不受歡迎旅客

係咪翻譯亂屈
點會咁講野 弱智

係咪顧客對服務滿意度最不受歡迎咋

不受歡迎的香港快運航空

不航

香港快運今次真係完全唔理商譽同埋口碑
反正有mega sale又會集體失憶衝去買

較不受歡迎航班呀
即係冇咁多人book嗰啲囉

左下起順時針：不批、不齋、不豚、不飯、不雞

18班機
3000人...
平均每個loading 166
差唔多糖一架a320 .....真係無人book?

uo咪撚玩啦，長假期旺季去日韓點會唔爆
之前非旺季坐過幾次去日本都8,9成loading

標題黨

因部分航班較不受歡迎而要取消的香港快運航空

大阪都叫不受歡迎，唔通寧波峴港受歡迎？

快運︰為表歉意，重新出發、全線super mega sale
苦主︰狗衝，買咗先算

航空取消？調動？
苦主︰無下次，永久black list。

無限loop

唔怕，下次賣五毛

運人平過用DHL

大阪同首爾都叫唔受歡迎成間uo應該冇邊條線係受歡迎

痴撚線

佢而家話2000人受影響

窮酸毒撚
諗起毒埋一角一邊咒人一邊打電話
最後換到機票就沾沾自喜的情境真係頂唔順

簡稱因運？
但因乜係國泰專用喎

橫掂咁不受歡迎叫佢cut大阪開支那線囉

同埋真係唔受歡迎就一早取消將啲資源調去其他地方啦
uo 作個理由都作好啲啦